%%% Поля и разметка страницы %%%
\usepackage{lscape}		% Для включения альбомных страниц
\usepackage{geometry}	% Для последующего задания полей

%%% Кодировки и шрифты %%%
\usepackage{cmap}						% Улучшенный поиск русских слов в полученном pdf-файле
\usepackage[T2A]{fontenc}				% Поддержка русских букв
\usepackage[utf8]{inputenc}				% Кодировка utf8
\usepackage[english, russian]{babel}	% Языки: русский, английский
\usepackage{pscyr}						% Красивые русские шрифты

\usepackage{setspace}
\onehalfspacing

%\usepackage[nodisplayskipstretch]{setspace}

%%% Математические пакеты %%%
\usepackage{amsthm,amsfonts,amsmath,amssymb,amscd} % Математические дополнения от AMS

%%% Оформление абзацев %%%
\usepackage{indentfirst} % Красная строка

%%% Цвета %%%
\usepackage[usenames]{color}
\usepackage{color}
\usepackage{colortbl}

%%% Таблицы %%%
\usepackage{longtable}					% Длинные таблицы
\usepackage{multirow,makecell,array}	% Улучшенное форматирование таблиц

%%% Общее форматирование
\usepackage[singlelinecheck=off,center]{caption}	% Многострочные подписи
\usepackage{soul}									% Поддержка переносоустойчивых подчёркиваний и зачёркиваний
\usepackage{float}
\usepackage[14pt]{extsizes}

\usepackage{enumitem}
\makeatletter
    \AddEnumerateCounter{\asbuk}{\@asbuk}{щ)}
\makeatother
\setlist{nolistsep}
\renewcommand{\labelitemi}{--}
\renewcommand{\labelenumi}{\asbuk{enumi})}
\renewcommand{\labelenumii}{\arabic{enumii})}

%%% Библиография %%%
\usepackage{cite} % Красивые ссылки на литературу

%%% Гиперссылки %%%
\usepackage[linktocpage=true,plainpages=false,pdfpagelabels=false]{hyperref}

%%% Изображения %%%
\usepackage{graphicx} % Подключаем пакет работы с графикой

%%% Оглавление %%%
\usepackage{tocloft}

\renewcommand{\cfttoctitlefont}{\hspace{0.38\textwidth} \bfseries\MakeUppercase}
\renewcommand{\cftbeforetoctitleskip}{-1em}
%\renewcommand{\cftaftertoctitle}{\mbox{}\hfill \\ \mbox{}\hfill{\footnotesize Стр.}\vspace{-2.5em}}
%\renewcommand{\cftchapfont}{\normalsize\bfseries \MakeUppercase{\chaptername} }
\renewcommand{\cftsecfont}{\hspace{20pt}}
\renewcommand{\cftsubsecfont}{\hspace{10pt}}
\renewcommand{\cftbeforechapskip}{1em}
\renewcommand{\cftparskip}{-1mm}
\renewcommand{\cftdotsep}{1}



%матлаб код
%\usepackage[usenames,dvipsnames]{color}
%\usepackage[numbered,framed]{mcode}